# Transcript of Pepper&Carrot Episode 21 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 21: Der Zauberwettbewerb

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Schrift|1|False|Aufgrund der großen Nachfrage präsentiert die Stadt Komona ihren Zauberwettbewerb
Schrift|2|False|Hauptpreis: 50 000Ko
Schrift|3|False|Für die eindrucksvollste Zauberpräsentation Eintritt: 150Ko Riesige, speziell gesicherte Area Komona Azarday, 10 AirMoon
Schrift|4|False|EXKLUSIVE EINLADUNG
Pepper|5|False|Ich bin soweit! Komm, Carrot, los geht's!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Und du willst wirklich nicht mitkommen?
Cayenne|2|False|Ganz bestimmt nicht. Chaosah steht für Zauberei, nicht für Zirkusspektakel!
Schrift|3|False|KOMONA-Anzeiger
Schrift|4|False|NEUE ARENA WIRD HEUTE FEIERLICH ERÖFFNET
Schrift|5|False|BÜRGER BESORGT WEGEN STEUERBELASTUNG
Schrift|6|False|KARTEN AUSVERKAUFT: ERFOLG GARANTIERT!
Schrift|7|False|POLITISCHE SPANNUNGEN IN AH
Schrift|8|False|80% DES GEBIETS VON AH EINGENOMMEN
Schrift|9|False|IHR SEHVERMÖGEN IST EXZELLENT!
Pepper|10|True|Danke dass ich mitmachen darf!
Pepper|11|True|Ich gewinne, versprochen!
Pepper|12|False|Bis heute Abend!
Cayenne|14|False|…
Geräusch|13|False|rums!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|2|False|klatsch
Bürgermeister von Komona|1|False|Kraft meines Amtes als Bürgermeister von Komona erkläre ich den Zweiten Großen Zauberwettbewerb für eröffnet!
Bürgermeister von Komona|3|True|Ich weiß, wie gespannt Sie diese Darbietung erwarten!
Bürgermeister von Komona|4|False|Aus allen vier Ecken von Hereva sind Sie angereist, um unsere neue, ultra-sichere Arena zu erleben – herzlichen Dank dafür!
Bürgermeister von Komona|5|False|Aber jetzt zu unseren Teilnehmerinnen!
Carrot|6|True|Z
Carrot|7|True|Z|nowhitespace
Carrot|8|False|Z ...|nowhitespace
Pepper|9|True|Carrot?! Was fällt Dir ein?!
Pepper|10|True|Wach auf! Es geht los!
Pepper|11|False|Alle schauen uns an!
Geräusch|12|False|stups

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|3|False|klatsch
Bürgermeister von Komona|1|True|Wir fühlen uns geehrt, die Adeptin des Wiederbelebungs-Zaubers aus „Zombiah“ zu begrüßen,
Bürgermeister von Komona|2|False|CORIANDER!
Bürgermeister von Komona|4|True|Kein Geheimnis aus Fauna und Flora bleibt dieser Hexe aus „Hippiah“ verborgen … bitte begrüßen Sie
Bürgermeister von Komona|5|False|KAMILLE!
Bürgermeister von Komona|6|False|Und nun, dank der technischen Kompetenz von Komona, in einer weltweit einzigartigen Darbietung …
Geräusch|7|False|rums!
Bürgermeister von Komona|8|True|… eine Hexe aus wasserreichen Tiefen, welche die eindrucksvolle Magie von „Aquah" beherrscht!
Bürgermeister von Komona|9|False|SPIRULINA!
Pepper|10|False|Aquah?! Hier?! Krass.

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|9|False|klatsch
Carrot|1|False|Knurr|nowhitespace
Pepper|2|True|Carrot!
Pepper|3|True|Wir sind gleich dran!
Pepper|4|True|Gedulde dich!
Pepper|5|True|Bitte!
Pepper|6|False|Nur heute!
Bürgermeister von Komona|7|True|Freue ich mich, die Hexe der spirituellen und asketischen Magie von „Ah“ bei uns zu begrüßen
Bürgermeister von Komona|8|False|SHICHIMI!
Pepper|10|False|Carrot! NEIN!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|7|False|Ha!
Bürgermeister von Komona|1|False|Und nun kommen wir zu der geheimnisvollen Teilnehmerin, die sich anonym angemeldet hat, für eine Darbietung der extravaganten Magie von „Magmah“ …
Bürgermeister von Komona|3|True|OH! Welch Überraschung! Ja, sie ist es! Die unvergleichliche …
Bürgermeister von Komona|4|False|SAFFRON!
Geräusch|2|False|Klapp!
Bürgermeister von Komona|6|False|Ah, eine Teilnehmerin hat anscheinend schon ein Problem!
Geräusch|5|False|Platsch!
Bürgermeister von Komona|8|False|Junge Dame! Bitte begeben Sie sich wieder auf ihren Platz!
Pepper|9|False|Caaarrott! NEIN!
Geräusch|10|False|Bzing!
Pepper|11|False|?!
Geräusch|12|False|Flatsch!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Ha-ha! Danke, Spirulina! 'tschuldigung …
Pepper|2|True|Wo willst du hin!
Pepper|3|False|KOMM SOFORT HER!
Bürgermeister von Komona|4|True|Ähem! Und hier ist die letzte Teilnehmerin, mit der ähm … unbeschreiblichen … Magie von „Chaosah“ …
Bürgermeister von Komona|5|False|PEPPER!
Bürgermeister von Komona|6|False|Wir haben uns entschlossen, ihr als Gewinnerin des Zaubertrank-Wettbewerbs etwas Besonderes anzubieten.
Pepper|7|False|?!…
Bürgermeister von Komona|8|False|Als solche wird sie …
Bürgermeister von Komona|9|False|… Mitglied unserer Jury !
Geräusch|10|False|Plumps
Publikum|11|True|klatsch
Publikum|12|True|klatsch
Publikum|13|True|klatsch
Publikum|14|True|klatsch
Publikum|15|False|klatsch
Schrift|16|False|Zauberwettbewerb Offizielle Jury
Pepper|17|False|Toll.
Schrift|18|False|Königin Aiel
Schrift|19|False|Pepper
Schrift|20|False|Lord Azeirf
Erzähler|21|False|FORTSETZUNG FOLGT…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|02/2017 - www.peppercarrot.com - Grafik & Handlung: David Revoy - Übersetzung: Alex Gryson – Deutsche Übersetzung: colognella
Impressum|2|False|Ideen: Craig Maloney, Quiralta, Nicolas Artance, Talime, Valvin.
Impressum|3|False|Dialogoptimierung: Craig Maloney, Jookia, Nicolas Artance und Valvin.
Impressum|4|False|Besonderer Dank an das Inkscape-Team und besonders Mc.
Impressum|5|False|Basierend auf der Hereva-Welt von David Revoy, mit Beiträgen von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|6|False|Software: Krita 3.2.1, Inkscape 0.91 auf Linux Mint 18.1 XFCE
Impressum|7|False|Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0
Impressum|9|False|Auch Du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
Impressum|8|False|Pepper&Carrot ist komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 719 Förderer:
